尋人啟事：雲迪克愛助攻

玩forum最柒就係潛水唔敢應機
我就一家唔會做

死了

支持樓主

係喎 條死賤種呢

我哋捧撚到杯啦
唔係英超不過係洲際級別嘅歐聯呀
快撚啲返嚟比我哋鞭兩嘢先啦屌你老味

蓋清

蓋清忍咗好耐

推左好耐po唔應機

咪狡事啦都無英超

on9 仔
反痢改個痢名

冇英超 抵笑

雲迪克愛捧杯

得罪樓主都好大獲

佢敢上水咩

樓主小氣不過我鐘意

肥絲是人版

如果vvd 攞金球 呢隻獌狗點算

拋西瓜.jpg

如果連登可以tag狗就好

點樣一家唔會做？
成家上連登咁 on9

問佢啦 我點知姐

其實我係問緊佢

牙蓋今次無比人秒
另外想搵搵駿軒

捨得出黎未呀 賤種

又恥笑

臭猁狗拎到英超未啊

大概他已經死了

鞭屍

唔係潛水吓話

玩forum